曹總： 制裁十官自爆借老婆戶口出糧，政府擺明洗黑錢？ 四個可疑人物踢爆港府規避美國制裁； 侵侵絕地反擊

曹總（Anthony）：
制裁十官自爆借老婆戶口出糧，政府擺明洗黑錢？
四個可疑人物踢爆港府規避美國制裁；
侵侵絕地反擊，中共將在香港鎮反出擊？︱
壹殼花生

香港花生
219K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: